喺WFH嘅時候打風 返唔返工？

我feel到啲上司會叫下屬返工

Btw
返工
唔返工

利申 學生唔使返工

今晚就三號波啦喎

濕撚哂返屋企

如果一個咁好彩 星期一打個八號波

當然要